沒料到我所失的竟已是我的所有

剛剛聽到望到便更改 不知那裡追究

人係鍾意犯賤 得到咗永遠唔識珍惜

中哂

我得到沒有 沒法解釋得失錯漏

你個名

耗盡我這一生，捉不到已跑開